{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068973",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "렌츠"
    },
    "text": "ハンドドリップスペシャルティコーヒー専門店では、様々な味と香りを楽しめる代表メニューを提供しています。 このうちパナマエスメラルダ芸者、ジャマイカブルーマウンテンナンバーワン、ハワイアンコナエクストラフェンシー、イエメンモカマタリは3大名品コーヒーとして知られています。 店舗は永宗島ハヌル都市の旧邑船場に位置するオーシャンソレビューホテルの建物の2階にあり、海を眺めることができる海のビューを楽しむことができます。 駐車は建物の地下駐車場で無料でご利用いただけます。エレベーターで2階にお上がりいただけます。 店舗は社長1人で運営しているので、電話に出られない場合があります。 この点ご了承ください。 メニューとしては様々な種類のコーヒーだけでなく、済州抹茶ラテもご用意しております。 本日のプレミアムコーヒーとスペシャルティーコーヒーも味わえます。 皆さんは海を眺めながら味と香りの良いコーヒーを楽しみに売り場を訪れてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "この店舗はオーシャンソレビューホテルの2階にあります。"
        },
        {
            "question": "この店舗からは何が見えますか？",
            "answer": "この店舗からは海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物の地下駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのように店舗に上がれますか？",
            "answer": "店舗へはエレベーターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この店舗では何を提供していますか？",
            "answer": "この店舗では様々な味と香りを楽しめる代表メニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "特徴的なメニューとして、パナマエスメラルダ芸者、ジャマイカブルーマウンテンナンバーワン、ハワイアンコナエクストラフェンシー、イエメンモカマタリがあります。"
        },
        {
            "question": "この店舗では済州抹茶ラテも提供していますか？",
            "answer": "はい、済州抹茶ラテもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "この店舗では本日のプレミアムコーヒーとスペシャルティーコーヒーが味わえますか？",
            "answer": "はい、本日のプレミアムコーヒーとスペシャルティーコーヒーも味わえます。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店舗は海を眺めながら味と香りの良いコーヒーを楽しむことができる、海のビューが楽しめる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この店舗の運営は誰がしていますか？",
            "answer": "この店舗は社長1人で運営しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の電話に出られない場合はありますか？",
            "answer": "はい、店舗は社長1人で運営しているため、電話に出られない場合があります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 423
    }
}